好凍 可唔可以攬住我訓

可以

熱到咁 裸睡都出汗啦

又黎

咁仲唔快啲去搵你老豆

無老豆

晚晚都嚟一次

唔緊要 我好凍

幫我含未呀

樓主 究竟發生咩事？ 做咩咁空虛寂莫凍

搵唔到你條J

攬實我碌巨撚訓

咪咁痴線啦你

好痴線咩

扮女仔好好玩？

唔緊要

唔緊定唔要啊

周圍呃撚含

小狼女又出現

唔想含

訓唔到 一到夜晚就訓唔到

細到搵唔到

攪實我

喺邊啊 樓主